DLLM Fifa 18 數位版

成個月前網上買左Fifa 18 數位普通版到依家都未有得download, 我d fd 買碟又早幾日玩又平d ，真係DLLM

請問各位大佬知唔知幾時有得download?

2日前已經有得dl

係囉
決定等多一個星期
等唔到就買碟算

大哥可以教下小弟點攪？ 我只見到可下載兩隻特別版

ps store,內容保存庫，已購買內容

多謝大佬 我搵左幾粒鐘

又一隻